有冇人女朋友真係大自己幾年

點同個女仔表白？

唔好意思我想溝你

打邊爐

幾鍾意同大個自己嘅女仔相處， 因為成熟啲，無論性格同埋打扮都係，但就感覺佢只會當自己係細佬， 好難將關係昇華

一野插入去

大我3年

幾多歲先？ 如果三字頭都易 d

你自己細個唔撚計啦

我十九 佢廿四

點表白？

認同

佢溝我

不如我地拍拖

一手拖落去

3年

難 d, 一般女仔希望三十歲前結婚，而你至廿五，其時你要有足夠財力先 support 到。

點解冇人溝我既大幾年冇問題

佢都等緊你表白
直接講啦 唔係一陣俾人溝咗

啱呀 唔想睇住佢俾人溝 再去佢嘅婚禮

真 所以而家嘅我都係諗住增值自己

好靚女？

Ok㗎

冇 冇女朋友呀屌你

我都冇

姐姐係咪多數鐘意成熟過自己 可以照顧自己的人
我係偏向on9嗰類 佢係咪只會當我係細佬
我地差兩年